屌你老母趙家賢咁都要抽水

呢條on9重要死撐，咁理直氣壯又del咩post呀，重話人網絡欺凌，收皮啦你

呢條死肥狗垃撚圾佢唔講真係無咩人知馬明住邊

博士學位來歷爭議
根據趙家賢個人網頁，其博士學位是「公共行政學榮譽博士 Doctor of Public Administration h.c. (SABI)」[22]，但這榮譽博士學歷受到時事評論員黃世澤所懷疑：「法國SABI大學」(Sabi Technology Enhanced Learning Inc.) 疑是一間「文憑工廠」（Diploma Mill），SABI在其網頁自我介紹時說："Sabi University as an online accredited university" [23]。而且在SABI大學的課程網頁中[24]，未有列出"Doctor of Public Administration"。[25][26]黃世澤亦指，趙家賢是在一個名為「國際博士後協會」的建制派組織舉辦的活動上獲頒授相關的博士學位[27]。

2017年3月，《蘋果日報》記者發現「國際博士後協會」和爆發「文憑工廠」醜聞的「國力書院」有以下關連：「國際博士後協會」的註冊地址和國力書院行政處地址相同。「國際博士後協會」負責人陳勤業曾擔任國力書院的課程招生代理，5年內最少轉介了27名學生入讀國力的國立雷省科技大學課程；他也是菲律賓比立勤國立大學土木工程學士課程之顧問，亦曾擔任國力工商管理博士課程的論文監督。[28]

2017年5月，《香港01》記者查證關於 SABI University 的資料後，指出「這家法國北歐大學（Sabi University）聽都沒聽過，在QS世界大學排名亦未有找到該大學的蹤影。」[29]

另外，根據民主黨東區黨團的官方網頁，趙家賢當時的學歷是「TSU公共行政博士生」[30][31]，菲律賓太歷國立大學（Tarlac State University, TSU）是涉國力書院偽造文書及博士工廠醜聞的其中一間菲律賓大學。[32][33]

26 July 2018 Hits: 2102
法国北欧大学荣誉博士讲解会在仰光举行
0 Comments
【本报讯】现可以向法国北欧大学申请“荣誉博士”学位了，“荣誉博士”就是“人生博士”，申请人不论学历，评核以对国家、社会、行业、杰出贡献人士为基本申请条件，具体评选由大学选委员会决定。7月13日，仰光Melia酒店举行了一场法国SABI（北欧大学）大学荣誉博士讲解会，缅甸社会各界人士都参与了此次讲解会。

已经获得法国SABI大学荣誉博士学位的黄德来博士对到场的嘉宾分享了获得博士学位的心得，黄博士表示自己也创办了自己的公司，经历了很多，越来越需要获得社会的认可，很荣幸获得了申请法国SABI大学荣誉博士的机会，获得博士学位后，自己对未来也更有信心，获得的机会也越来越多。

(缅甸《金凤凰》中文报官方网站：)

法国SABI大学的代表也向嘉宾们介绍了申请荣誉博士的要求和手续，荣誉博士是对国家、社会、行业、杰出贡献人士颁发的，所以想要申请的人士们需要提供自己贡献社会、国家的证明，如捐款证明、协会成员证明等，其次是无犯罪记录证明，第三是需要缴纳20000-25000美元的基金。申请“荣誉博士”截止日期为2018年7月31日，颁奖仪式于2018年8月31日在澳门举行。

有意向者可联系黄德来博士，Mobile: +95-9961219999

（本报道为缅甸《金凤凰》中文报独家编译报道，未经本报许可，不得转载、摘编）

賤種一條

又係呢條仆街

咁都有得抽水，真係妙絕！